潛意識好抗拒工作？？

上年grad 呢份工返咗半年有多
返工之後成日病 又發惡夢

會唔會唔關工作事

有 朝朝起身都想死

利申
BS仔

我第一次返工嗰時成日夢到要返工
慢慢就唔會

一樣
但依加冇依個問題